求數學大神解答！！！！

1 彩券的中獎號碼是由四個箱中各抽一個號碼球，而每個箱內有0 到9 的號碼球 各一顆，則樣本空間中有多少樣本點? (a)40 (b)729 (c )1000 (d)10000

2 如果有六個空置停車位，剛好有6輛汽車同時到達，這些汽車有多少個不同的停放可能？

3 擲一枚公正的骰子8次結果8 次均出現奇數點，則擲第9 次時:
(a) 出現奇數點的機率比較出現偶數點的機率大 (b)出現偶數點的機率比較出現奇數點的機率大
(c )出現偶數點的機率與出現奇數點的機率一樣大 (d)應該會出現偶數點

4 隨機擲一個硬幣兩次
1. 朝上的面一正/一反的概率是多少？
2. 至少有一次正面朝上的概率是多少？

5 設生男生女之機率各為1/2，且互相獨立。某夫婦生了3 個小孩，則恰是1 男2 女的 機率是:

(a)1/8 (b)1/4 (c)3/8 (d) 1/2

屌你個毅進仔，上堂唔撚聽呀sir教

數下手指就得 唔呃你

我仲以為係M1 prob.

(e) er..er..er..er.

用計數機篤篤C同P就計到都上黎問